想找支文宣旗 邊度有

話說小弟對唔住各位兄弟姐妹,就黎去外地行十幾日山, 就想拎支旗(最好洋腸啦)做文宣, 但平時發夢poster見多多,但就係找唔到d旗仔啱使

巴絲打有無好hints可以訂到/攞到呢d野?

留名

有唔少影印鋪有做旗 不過要等好幾日
我就索性去影印鋪print落張硬卡紙再過膠
再去五金鋪買碌棍再搵釘釘落去就搞掂